[PC]上古卷軸系列討論區12 有冇人玩online呀

上個post:

乳毛巴打:

最憎返中國巴打:

先祖神洲萬歲！By 樓主 :

手長鬼條女絲打:

笠冬絲打:

話時話梭默出親D npc都係_街
撚起學院個位

神洲萬歲

經典從不會老

樓主轉左人

仆街去左打機唔記得開post
比人謀朝篡位

一轉樓豬即有新人

乳毛已死，講故當立

寸個po睇下點

又有新post 強帖留名

玩咩

Hello

又整多兩張

reg到好科

你成日潛水

乳毛第一次開唔切post
話事人丫啦

係啵,置頂個位好耐無update咁,
好多入過黎既新人都未放圖喺頂

隊短嗰張好似好耐

拎番張舊圖出嚟先

幾型

哇你d衫件件都咁型
條女又索

好耐無見過張圖

裝左新既天氣mod同新裙
點解裙襬會咁既

本來想整 但被人謀朝篡位

下面條女係咪NIER嗰個

準備部機爆炸

iphone7+好撚大部 6仔升左上IOS 10之後係咁lag仲以為轉左電話可以覆post快啲 點知太大部

我部機仲廢 都未爆炸

佢notebook喎

我部機 7 8年前產物

唔好啊
宜家每次打Skyrim個風扇都會轉得好大聲
同埋每次loading screen都要load成分鐘先玩到
裝左新mod之後第一次開翻Skyrim一定會crash, 要第二次開先玩到
係咪就死

但你可以砌下機
換張顯示卡加下RAM又一條好漢

換機啦

如果有巴打砌機嘅話用R5 1600
二千有找 六核十二線程
底板買B350板 一千有找
利申定先 底板我唔熟

粒cpu都唔係好掂

六核skyrim用唔用得曬

[PC]上古卷軸系列討論區13 新舊丁圖選美大賽

新一屆個個都好高質,
但專一既我照投舊版大陸妹一票

介紹番

俄文mod網，有黑沙既衫

第二個係nier a2個頭髮，Nexus有得down

我鐘意笠冬個張

黑沙個件幾靚

你地D skin都咁鬼白
我個D都係女豪傑

無人親近我～

手長鬼絲打唔理我

角度問題姐再影張啦

六核over左，四核夠玩有突
btw skyrim配置梗係越高越多野玩

頭版嗰個隻眼好靚
我wallpaper黎

我諗住砌八核

之前嘅

裝個景深會即刻唔同哂
有用facelight?

呀屌唔記得第一張就有

係
我有用facelight

咁試下轉個髮型換件新衫囉

大把選擇

？

唔係我開po就成日沉

乜原來手長鬼絲打係雙性戀

唔係好耐之前講過咩

有咩問題

我唔反對Les但反對Gay
就好似Skyrim咁

雙重標準
我唔係gay但你兩個麻甩佬搞基我又唔會好反感
les就冇所謂

Same as you呀
你唔喺我視線範圍內搞hehe我就無所謂
而且我鐘意睇sheshe片
但係要兩個都係正常囡囡而唔係TB

我係你唔好攪我我話知你係我面前拖手錫嘴 格劍就

Tb 今個sem先比條tb freeride 完

打少啲丁啦

你又知我成日睇？

我幾時有講過你成日睇

Skyrim都成日sheshe

支持hehe反對sheshe,
咁我搵到女朋友既機會先可以再大多少少

屌， lin登個app又post唔到圖，嬲鳩

咩圖？

放心啦 就算你支持sheshe都無女朋友架喇

影左批新圖，冇得曬D女女

仆街原來設定有得轉上傳網好高端

屌你仲以前你中bug 原來係唔識用

之前都未試過咁，屌

屌 原來我都打錯字 柒左

btw,虎仔巴個賣點我覺得係成日po衫
順便推下po

收左皮所以apps up圖會fail

D衫好高質

精挑細選，唔靚都唔出街

時裝J係我
乜換左人出po好似少左咁多人

可能係我唔出名煩個啲 但依家見到係隊短就走曬

咁咪冇得取暖，
好想搵多D巴絲玩skyrim,一齊曬下大家D女女

放心啦ks巴打大把囡囡follower 不過潛左水

唔識點答 sor我其實電腦白癡黎 甚至d零件supposed要幾錢幾多效能我都唔知
宜家先岩岩開始睇緊點為之砌機

屌 做咩stalk我開po
btw我唔會覺得les就得gay就唔得
雖然唔睇BL
打Enderal個陣你可以同npc拍拖
有一個男一個女比你揀
原意係照顧兩性需要, 但你知唔知我糾結左幾耐先揀到同邊個一齊啊啊啊

sheshe

R5 1600性價比最高

最近唔po圖住，搵方法解決個影變到一格格既問題先

聽日偷跑

我有方法

我試下先 Thanks!

召喚隊短

裝完Data之後扔D乜入去,好多好亂

條友講D唔講D既

利申:有enb字頭同d3d9都認到係ENB件,但係其他就唔知

首先要確定你裝左MO同NMM兩個
然後將所有野掉入skyrim 個file到
之後開NMM, tick左 tkvlighting1 同2,但唔好tick tkvweathers
最後開ＭＯ，３件都ＴＩＣＫ曬就得

裝完得番10fps

我個skyrim,enblocal設定唔用優化就會咁

手長鬼搞好未

柴灣痴線佬 得意妹 大陸巴同ks喺隊短開po之後潛水

哦

翻緊屋企啦，比條生路行下

哦

明明不嬲星期日都無人

得一個返左黎

成個怨婦咁 邊個1001咪邊個開

自己掛住打機怪得邊個

on9 自己夠激走左笠冬

室外無左d奇怪既陰影啦 不過室內依然有

屌你重新校對300條漢化真心累
"Ha! Fine words from one born from the wrong end of a guar."

再仔細較下

我整走一個 你整走幾個

光線效果，柔和效果，陰影效果問題？

你真係好小學雞 比我快手開左個post就怨婦咁一路嘈
怪唔得知笠冬嬲鳩左你

講下笑做乜咁認真

大波妹插左條冰錐

咁少人

兩邊都啱，一於打和啦，super

唔知 調教中

突發S3防火女走錯skyrim塔洛斯廟

想打darksoul 3....

睇完無人理

新手想入坑可以點做..?

買原版 跟上面裝mod 有咩都可以上黎問 定期cap圖 記住依度係吹水台 咪潛水就得

好的 暫時職業多唔多?

你指online?

係啊。小弟未接觸過 係咪同其他game一樣分職業？

一句講哂，唔好諗住一步登天

係skyrim玩mod係一場考驗耐性既試煉

新加入既話，想睇劇情，建議買重制版64bit,穩定,極少彈game

想玩mod，買原版+3DLC包，MOD量極多，32bit，可能會耐唔耐彈game，需要大量耐性

btw如果唔諗住玩mod可以唔駛理我最上面

係分種族，一共七個，然後種族之間又有分三個group

職業我記得有分勁多種但我冇玩唔清楚

你要問第二位巴打 我唔太熟online sorry

其實笠冬無走到

一直偷窺我們嘅一舉一動
你又知佢無走？

又有新人想入online
你等多一兩個星期，6月6正式開新資料片(預購嘅人今日偷跑 )，黃金版應該有特價，百幾二百蚊左右，包4個dlc，資料片玩落好玩再買唔急住
職業數字上唔算多，新資料片係第一次出新職Warden守望者，之前有4個職，Sorcerer(術士)、Nightblade(夜刃)、Templar(聖騎)、Dragonknight(龍騎)，各自有3條技能樹，你可以選擇物系或者法系路線，除帝國人外9個種族隨意揀，一般而言部分種族係某系職業會因天賦而效果更好，但冇話唔可以，因為game 入面大概有超過100套套裝，就算係法系術士淨計pve 都已經有好幾個build

好的 謝謝

strong post Lau Ming
Sorry呢排好忙
但我有追post的

無論乳毛定隊短開post都好，我都會追架
但如果最頂果格貼晒咁多個巴絲d囡囡應該會幾正幾震撼

為左得意妹會積極考慮轉返孖辮look (雖然我都真係幾鍾意而家大陸妹個樣)

手長絲個囡囡好靚 快d搞掂埋d陰影之後post bam圖)

將軍巴得閒要貼d新圖出嚟 舊果幾張太正我save低左

政虎巴好高質 有冇扭臉技巧分享下

有咩歡迎問我，識答一定盡量答

有有有

各位巴打
如果想玩夜刃 有冇話限死用咩種族？

冇 你鐘意點玩都得，但一般通常建議物理系用紅衛木精貓人，法系高精亞龍之類

Post完圖連虎巴都唔理我

好大隻

呢度冇人識darksoul?

呢位好似正D

你地睇下 得虎巴識欣賞我條大波妹

屌你睇樣你去左睇手臂

因為隻手臂真係好肥美

仲有舊疑似胸肌嘅物體

女人黎架喎

打完隻巫師屎忽痕 係咪裝哂第一版D野就可以有靚囡囡睇?

可以咁講 不過係基本野 細節野要自己搞

eso 國戰真係好刺激

你好 我新加入

笑左
第一次見唔係乳毛巴開po

乳毛快d搵笠冬回歸啦

笠冬仲有keep住更新

喺度串人

睇H漫咁
個金髮妹個故事,
牙嘴獸飛出黎嗰張好搞笑

我都係，新開AC

你聽佢講？

假

根本呢個post一直以來都無新人,其實全部都係我啲影分身黎

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

其實我係大陸巴嘅其中一個人格
Sia係另一個人格嘅我創造出黎

投定稿先

有冇左2同最右多D相

邊個先係你整

四個都我女人

犯規出局

經過我勞力，終於捏左個精靈女出來

左2平時著開下面個套，設定係個弩狙擊手

最右個位新加入,暫時得一張
但係影得好完美，勁鐘意

左二右一

大陸妹同我一樣taste

我個小公主冇人揀

紅髮不了

紅髮錯了嗎

個人傾向金(黃)銀(白)黑(灰)同啡，粉紅色粉藍色都ok
五顏六色有d怪

我都鍾意紅髪啊，但你個個紅得黎無乜層次感

agger

乳毛巴 我唔記得左點將上面個條bar消失
個指令係咩

禁 ~ 開指令台， 打tm

你真識食

早晨
幾時開sem ?

9月 依家完左sem下星期去旅行

手信

一出使館就打大貓

野生的雪巨魔出現了!

放風箏電撚死左佢

好彩仲有魔

行到海邊睇海

兩個強盜突然沖過黎

打到污糟邋遢, 好彩叫執到支打狗棒

射雕英雄傳

呢張用左之前個enb，係差左D

好少高精靈捏得咁好睇

影得好有動感

32bit舊版行咁多MOD係咁上下啦
CTD係記憶體問題，如果部機長期過熱，就真係要打開底蓋check下
有機會係俾啲塵塞住啫，未燒嘅

補多個日文DL LINK

其實係定期會BLOCK咗香港(地區大量存取)

D圖影得好正

尾二幅圖係邊度嚟

大使館個山後面

米水巴都返左黎

右邊兩個 其他不了

一見到女精靈令我諗起返張EVA圖

d圖全部都好有動感
同埋條女幾索

DL完個BDO Pirate Corsair，發現啲衫變咗感嘆號
上nexusmod搵完，冇人port過呢個MOD去SSE
即係話我想著件衫就要自己port

感覺上，SE版真係會因為冇SKSE同好多MOD冇人做轉換而衰落
早知當初應該課去買舊版+DLC好過
SKSE個團隊話開發緊64bit版本都講咗差唔多成年
好多MOD都冇人port過去SE
唉
要開個creation kit搞一大輪，仲要幫佢啲亂碼名稱轉返英文

今日玩online ，新資料片morrowind 去返3代嘅Vvardenfall，一落船見到個條村有少少眼濕濕
見到d 識嘅npc 好似見到老朋友咁

一個發展左5年一個一年未夠

好多原MOD主已經唔再掂呢隻GAME
SE好多原MOD都係靠其他人port過去
冇人搞就等於末日

正常 不過舊嘅唔去新嘅唔黎，se都有專屬mod 嘅

一早推薦你地買原版

如果有人肯搞，甚至可以將某啲新MOD放返落舊版度用
可惜係有心人真係已經唔多了
惟有自己碰下運氣

但係原版32bit有記憶體上限，長遠嚟講係SE穩定啲
(唔計炒MOD/BUGS)
我係買完先上嚟連登睇下有冇人玩

遲下砌8核16GB ram玩原版都未驚過

其實優化過就可以突破上限，我依家連玩三四鐘都唔會彈一次

利申,依家一共有110個插件

我裝mod可以去到真•60fps

政虎巴有時間幫我睇下我個MOD排序得唔得
經常收到CTD困擾

呢度有冇巴打有port MOD嘅經驗
遇到 missing environment map

如果我課埋原版Skyrim
有冇辦法將SE嘅DLC放返去原版度用
係唔係就咁抄過去就得，會唔會有咩file check過唔到嘅情況

原版買傳奇版啦

loot,crash fix,skse.ini

反CTD三寶

steam仲有咩，我連佢原版都search唔返

上過去bethsda官網睇過，都已經冇咗傳奇版

原來有個mod叫Skyrim romance
整左好多件靚仔，專比d打skyrim既女溝
有劇情有任務，有啪啪啪場景，原來咁耐之前已經有女用咁多時間整d咁既野
啊 不過依度無gay佬

好似真係無左傳奇版

嬲 玩eso 玩到眼濕濕

全部個樣都好基

點解 你玩緊morrowind個expansion?

我嫌佢地有小小man得濟添

自從佢SE開始要收錢就好似冇咗
佢之前係買晒原版玩家可以免費安裝SE版
而家當兩隻GAME分開嚟賣，DLC又再另外計錢
好彩佢趕唔絕我，我用CDKEY加到傳奇版入STEAM

我唔是Gay的

咁買原game+all DLC囉

係
有個任講個呀伯叫你收集佢嘅回憶，有4段，比佢d仔女睇，因為佢冇陪仔女成長，個女大個懂事d知道佢有苦衷但個仔好憎佢

第一段係佢跟著條女on居居怕怕醜醜咁係考察古跡個陣求婚，人地應承左都唔發現
第二段係去考察個陣老婆問佢覺唔覺得間屋太細應該換個間，佢先發老婆有左
第三段冇比我估錯 果然係個老婆保護佢(佢似係知識份子唔打得)比野怪殺左
第四段係同個大家族成員講數話佢老婆死左搞到佢要個批貨比左對手，一係賣屋一係賣身填數 最後佢為左仔女有個地方住唔做街童選擇賣身

最後為左完成段回憶佢自殺死左，仔女遲左一步到

賣屎忽

其實訓教之後個野獸之血無法安眠有乜用
我想訓個靚教呀

冇左D技能經驗加乘，訓天光先有

唔建議抄過去，一定會崩

照著mod名揾返啱原版既mod啦

咩技能

你D星座

唔明

平時瞓醒你會有一段時間有唔知幾多技能經驗加成,
即係你檔格一下,檔格技能得1exp既話,嗰段時間內你會有2exp,
但通常都唔會無啦啦瞓教,所以唔侯理都得,
但結婚後嗰晚同老婆瞓既話,起身會有多個啪啪啪既加成狀態

賭聖？

好基個個樣都

室內啲光暗真係冇咁好

裝facelight啦

原來係GAME影相都要打燈
唔該晒，而家好咗啲

Face Light都係必備

冇facelight黑過印傭

啱隊短 黑精靈

今日買左GAME 入坑了
請問係咪維護緊?

eso？係

玩住skyrim先

屌 難得有假放

eso 大家係咪玩warden

要維護到幾時?

開左

新職試下無妨

入面個網點樣睇人地個樣點SETTING
有D 真係幾靚想參考下

見到個npc個名好似見過

原來700年後係3代變左巫妖比我殺過

識野

我想轉玩魔法用魔法弓但發現無學到 有咩途徑可以學到

大家平時用開咩follower?

圖入面左邊係Vivace

後面飲醉酒嘅係Sofia

彈緊結他嘅係Nelkyrie the Chanter

條友瘦過皮蛋瘦肉粥仲見侍衛份工 毒撚身材打個大隻強盜

可能佢識魔法呢

sofia,D廢話好正，又可以自由set職業

本身不帶隨從，但sofia又正又搞笑，唯一破例

Vivace比我雪藏左
Sofia都係
Nelkyire無down
帶緊DLC個吸血鬼follower+美化
仲有Toccata
同埋大波妹

暫時都係帶三個算

喺人地老公面前問佢＂我靚唔靚呀？＂
我覺得好撚姣

見ks巴部機16GB ram帶十幾個follower都食曬啲ram 我部機得8GB ram唔敢帶咁多 怕爆炸

No
佢自我介紹個時話自己最刺激嘅經驗係見到隻泥沼蟹
仲要兜過左佢
仲有佢唔識魔法的

去宮廷法師到刷

宮廷法師？ 邊度

sofia啲對白全部都係性暗示星矢嚟

係唔係成日同Solitude個女王講嘢嗰個女巫

以上三個我都無download過
我嫌Sofia把聲唔好聽
我鐘意Recorder, 一隻手一把刀, 可以斬瓜切菜, 而且把聲好好聽
個人設好神奇好特別，有小小破左第四面牆

魔法弓係咪illusion spell? 定conjuration?

召喚系法術嗰個

Can be purchased from: Calcelmo(馬卡斯), Falion(莫薩爾), Phinis Gestor(冬堡學院)

Can be found in Fort Amol Prison

行山洞同地城咪逼到仆街

係呀 解任會解到嘈嘈地
但好彩就係個隨徒mod會有角色撞隨從會自動行開

旁邊仲有好多
有成60幾個隨從跟住

會唔會好lag

還好 我用緊d低階enb 所以唔太lag

仲墟陷過我打eso

淫亂大派對

雞，全部都係雞
仲要成街都係

反CTD教學

ENBoost,突破原本3.1GB記憶體限制

Skse,大家應該都知,必用

Skse.ini,記憶體優化設定,反CTD核心之一

Memory Blocks Log,修復記憶體限制,反CTD核心之一

Crash fix,呢個要自己上Nexus搵,如果偵測到你有任何導致ctd因素會彈個視窗出黎提醒你,同時減低CTD機會

基本上以上跟足做齊9成以上時間都不會再CTD,裝幾多MOD都得,當然你裝乜MOD就另一回事

以上

我之前裝過個 open cities，一入城即炒

ks用邊個隨從mod？

六十幾個點打出黎

我係指統一管理隨從嘅MOD
好似EFF、iAFT嗰類
隻game本身唔俾帶咁多人出戰
一定要用隨從管理
但我試過幾個都唔太理想
或者應該話同某啲隨從唔夾

60個隨從
我建議你要將隻王set到幾萬血感受下mmorpg 打王嘅感覺

30個打龍 剩底個30個喺度扑野

傳說中既單機online

啲mod se都用得？

上SE版嘅N網就得

以前個樣靚啲

I Luv u

世界末日啦

第一眼望到以為冬仔返左黎

My wife sheshe

LORE黨福利, 鐘錶城啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

根DOM咁款

決戰啦死狗!!!!!(BOSS係巴巴斯....5代個隻狗嘅真正形態..... )

冇事喇

其實佢喺Skyrim點解咁節墜

呢粒石叫Baar Dau
依家停撚左係到, 你老母改左個名做Ministry of Truth
真理部

一個宗教+政治監獄+勞改中心.....應該真係參考左1984

佢成日都用狗形態 鍾意做狗掛

同我一樣咁高質?

高汁過你

虎巴個回覆速度拍得住我
好事黎
等我遲下返工唔得閒覆都有虎仔幫大家解答問題

我搵唔返用緊邊個mod管理

只記得唔係EFF 同IAFT

那麼厲害

其實我D MOD野都係巴哈個度睇，個邊教學詳細好多，但梗係字就密左D

史詩加左全部復仇 同難度mod

我呢60個全部都係se用緊

搞到有少少想玩，但係諗起農裝就不了

睇下上面頭版個度

叫佢返嚟

因為好少可有廣東話既上古討論平台

I mean依家個撚個唔係講lol就陰X師

eso 唔想農裝可以選擇儲game錢係拍賣場買/自己製作
搵人/自己製作係最簡單最抵嘅方法，唔少都幾高質
做任送嘅有時都唔差，用d價低到爛嘅升級料升到紫都夠日常玩

pvp唔包殺到人，由其單挑

星期五無曬人

好多人都係要官方有中文先肯玩
就算隻game做得幾好都冇用，冇中文，啲人連google translate都慳番。直接俾個一星劣評你

刷裝真係地獄黎
識讀心

所以我已經好少玩ＭＭＯ
而家啲人玩ＭＭＯ已經唔係RPG
已經變晒PVP，殺人戰場

我刷緊pve 裝 pvp 裝已畢業

決鬥吧，船長！

PVE都要刷裝，真係幾辛苦
如果只係改良、附魔都仲可以諗諗
我個人就唔太like打王掉寶類型
只係鍾意mine完再craft，傾向生活生產

其實eso pvp幾滿足到人嘅慾望
pvp最想就係不停咁見到殺左人
eso 擊殺敵人任務好似係hi到佢都計 同ow差唔多
同埋eso 戰場大同廣闊，單挑只係佔好少部分，以前我廢裝個陣企後面負責奶間中偷下頭

依家成日做甘道夫，明明脆皮法師都沖上最前線正面對決

MMO玩魔法系嘅千祈唔好做奶媽，幫唔幫到手都俾人屌到識飛

eso 係有2-3層裝備
最頂級係試練副本嘅套裝
其次係掉落套裝，一般野外刷怪/日任/副本/世界boss等等都會出
最基本係製作套裝，可以自己學特性學風格練技能整或者比料人整

不過製作套裝其實唔弱，有一套係某神build 更加係必要嘅畢業裝

最難唔係打套裝出黎，王一定出，重中輕3套隨機出一件，隨機部位
最難係要刷啱特性
你老母識讀心，頭先我係到屌話隻王實出啱屬但係出中甲(我刷緊輕甲個套)
真係出左個啱屬中甲頭

eso 通常屌坦
屌走隻奶你等十年都冇人入隊

做日常獎勵爆左件要用嘅裝出黎

係MMO做坦其實真係好無陰公，本身通常都係重裝笨手笨腳
要靠奶媽補血又要靠法師俾buff，少緊樣都好易死
暱埋係後排啲弓手通常最著數，隻隻game做弓手都係最靈活
遠攻得嚟又避到招，法師就真係好睇隻game設定
好多game法師念咒時都要企定定

對我呢啲非洲人嚟講，日常跌到啱用嘅已經好歐氣

eso 裝備佢係分區
每個地區(包括當區所有地下城同野外boss)有3套裝，打完王基本上必跌(好似有cd，重複刷第二次未必出)
呢3套裝係唔同地方(副本/野外boss)會有唔同嘅掉落部位，比如boss會出武器/飾品
以裝備黎計，一般eso玩家都係5-5，2-5-3/2-5-4/2-5-3-1或者2-5-5
呢d組合
5-5 就係兩套套裝組合唔講，唔係太常見(我整緊)
2-5-x
呢個組合就係用一套2件嘅王頭王肩(一個副本尾王必跌一個要開箱)+1套套裝做基調，後面係睇個人能力打到咩裝
2-5-5 就係物理係雙持/劍盾先有，因為其他武器佔左兩格

姐係一個玩家基本上要刷一套裝(飾品冇得升級非洲人去買吧啦)，品質冇所謂，有得升
野外出嘅有得買唔講，副本裝難點唔係在於要刷到你要嘅套裝或者部位，因為真係必出，而且按boss嘅難度同係個副本嘅定位會有唔同嘅部位，比如尾王必出武/飾品，重要中間boss就出頭肩胸褲，垃圾boss出手鞋腰
出貨唔難，要係8-9個特性中到你要個個先難

上古卷軸同wow都係法爺話事
坦pvp可以好煩膠，廿人圍都圍唔死

eso坦你冇心機冇時間去練小小技術同賺錢整裝真係唔好玩
任何法系都好玩過坦十倍

最近好hit個隻手遊陰陽師

屌 ,個D人,漢化咁易搵都懶就咪撚學人打機

其實官方都低調地出咗中文版
不過，中文版個version同SKSE夾唔到
我成日用console command，英文版for sure
唔識睇，最多查翻譯 以前細個打機都係咁

呢度有冇人有用過馬車MOD
係唔係好多個馬車MOD啲BUG都好勁
我DL咗個Dragonkiller Cart，發現啲follower唔識上車
我見另外兩個馬車MOD係有帳幕，應該係用嚟避免上唔到車嘅情況???

我之前玩過係架馬車由快速旅行變坐車慢慢行,仲可以落中途站

叫Touring Carriages

差兩件半裝就齊喇！

哈哈屌我同你玩緊同一個mod
我都做緊海盜 但仲未玩熟個mod，唔知點解開戰個陣唔夠抽

係唔係隻人唔夠勁呀?
隨從最好set做essential，唔係好易會戰死

呢條友整嘅裝好似唔錯，咩職都有
佢全部拍嘅片都用HDT Highheels、Ningheim Race同Sporty Sexy Sweat

唔記得俾LINK，自

真係好靚，勁detail，好鍾意大臂上面塊布既設計
我發覺好多時依種勁靚勁華麗既衫都係重甲
但我玩緊潛弓 好少華麗既輕甲

有set essential，但好快就趴地
會唔會係因為我level太高d敵人又跟住scale，結果d 隨從就唔夠level好快死
利申level 50幾

我得45

disable 再enable 隨從會升

長知識了

呢條友整咗好多衫，好啲唔係重甲
(不過重甲係靚啲)

呢個尋晚試過，個車伕坐個位BUG(移後)咗
一陣試下另一個ScenicCarriage
不過follower可能要用隨從管理script，EFF唔知有冇

啱啱入game，發現一開門想入船長室即刻CTD
要停用Vivace先無事，似乎俾Vivace奪咗權，禁止我入船長室

本王見妳都係使用大劍之輩，特準妳同本王決鬥啦

搵到個幾多輕甲嘅網

手痕見到67蚊就買左隻game

買咗咩碌柒game？

本世紀最佳fps神作

[black]nekopara [/black]

最佳？

18禁gal game 本世紀最甜劇情

第一人稱[size=4]射/size=4]擊遊戲

Toxic Life

叫咩名啊？ 最近無乜玩gal game
題外話之前玩CLANNAD玩到我喊

nekopara

thanks 等我試下UUNP先
UNP同UUNP好似唔一樣

好似係彈性勁D

…原來你鍾意貓耳獸娘
btw我記得Skyrim都有d獸耳+尾既mod

唔怪得你鐘意精靈

主要係劇情真心正
甜到漏油

好悶

裝左新既水mod，個海靚左好多

電腦大爆炸

屌 唔會既！我估

down左政虎巴打件海盜衫mod
屌拿星原來全身上下所有既都有HDT
連頂帽上面條羽毛都有 OMFG

記得骨架用XPMSE

啊我用緊XPMS 睇漏左個E
翻去裝

其實你隻女個樣係照邊個人整？
總係覺得好似係現實見過

似sofia?

Sofia? 個follower mod？我無down
無話照住邊個整，都係調校到自己覺得順眼為止

Sofia個鼻短咁多

唔似sofia，係同現實世界嘅人似樣
但又一時講唔出係邊個

隻game有得online?

有冇slot file參考下？想睇下你改過邊part

The Elder Scrolls® Online: Tamriel Unlimited™ on Steam

或者

The Elder Scrolls® Online: Gold Edition on Steam

又或者

The Elder Scrolls® Online: Morrowind

Skyrim就真•單機 之前有online mod但非常唔穩定

今日係街行行下，見到有個痴線佬
佢識用龍吼，好大聲咁
DIU
NAN
HAI
原來真係有人識龍吼，雖然仲未勁到可以殺死人

有，翻到屋企比你
洗唔洗講埋用過咩mod你先用到架?

要架，唔係會出唔返原樣

要呀，唔係就出唔返個樣
唔該晒你

Better Makeup for SKSE - High Res Female Face Makeup for SKSE
KS Hairdos - Renewal - KS Hairdos Renewal
RANs HeadMesh Variants - RANs type-C Headmesh
The Eyes Of Beauty - The Eyes Of Beauty PLAYER
Fair Skin Complexion - Fair Skin Complexion for CBBE v9.2.1
Calientes Beautiful Bodies Edition -CBBE-
XP32 Maximum Skeleton Extended
ShowRaceMenu Precache Killer - ShowRaceMenu PreCacheKiller 1_3 (因為個頭髮mod太多款，無依個mod會crash)

記得開ENB之後cap圖比我睇

咦？RM slot嚟
我ECE，等我轉返RM先

啊 講漏左 我以為絕大部份人都用Racemenu添

開到喇

睇嚟你部機勁過我，我都係用laptop玩，但畫面明顯差好遠

畫面質素差唔多姐，應該係燈光問題，Skyrim室內燈光不嬲都麻麻地
我裝左Climates Of Tamriel-V 同埋 SweetFX，d天氣燈光顏色都好睇d架

不過認真，點解去到你度我條女塊面肥左既？

無改過任何嘢喎，會唔會係燈光問題咋

可能燈光角度問題
咁醒起個樣似邊個未？

都係未

哈哈

燈光方面，我都有裝你講嗰個天氣。可能係enb設定，我行enb隻人會好朦，仲好LAG

明眀似表哥

你個咩enb黎？試下改下d光暗設定可能好d?

個enb已經唔記得咗係邊download
基本上已經俾我改咗好多設定

新衫 online版d衫似乎幾靚

以前down過

想問依度有無人有個未做完main quest既save可以比我啊？

點解唔開新save

main quest係咩?
其實save檔喺邊個位?
一直都想分享save檔

一諗到d技要重新升過，其他 guild quest既全部要由低level慢慢做過
射箭無得cc人，潛行差又容易比人發現
嗚啊

即係知道自己係Dragonborn之後要做各樣任務打Alduin個條龍大佬既questline
save係My documents / my games / skyrim / saves
(好似係)

可以用控制台升

開新角色，用返你舊嘅racemenu preset
如果唔想由頭玩起，可以裝Alternate Start
無記錯Alternate Start應該唔會影響到個Main Quest

如果你係因為CTD，可以先試下Save Cleaner
好多時clean完個save就可以繼續玩到

Dragonborn 個 main quest id係 DLC2MQ01
無記錯的話，係console start呢個quest會自動將之前相關quest完成

已完任既要唔要

非DLC，主任務攞Elder Scroll (Dragon)就下面呢個quest

你岩 不過變左所有野都要用控制台整翻出黎，無論武器定錢都係

用坦打左場副本，屌我打補好過 可以hea奶

其實係因為新download既follower會對主線任務劇情有反應對白
而我好耐之前已經完成左
結果同佢第一次見面，佢就不斷講埋d我地認識左好耐，同關於最後一個主線任務既對白
我想從頭開始同佢一齊做主線，但又唔想重新升過level 同 做過曬d guild quests

請問如果想裝mod玩洗唔洗重新開新save玩
有個save玩到一半但係見d mod好正想試下

突然醒起，好似唔可以咁做
因為我連內戰既quest都做完左，殺左帝國軍個兩個大佬啦
主線其中一個任務咪會令全世界停戰，然後出席會議分地盤既？我驚個度會出事

唔需要
btw SE定舊版

正常唔洗。除非你個mod係改變你之前做過既任務囉

舊版
好耐以前steam買落
前排先開始玩

開個新女玩啦，好似我咁，四姐妹

唯有咁做啦
屌 第一次為左個follower開新女

話說原來Skyrim都好多女打
依個18禁溝仔mod好出名，一宣佈27號有新update
d人尋日就開始不斷refresh佢個mod既網站
結果同一時間太多人refresh，居然死ser 邊個話Skyrim得仔玩

舊版大把mod揀
可以整到要幾靚有幾靚

個mod 3.0有得生仔.....

就係一見到就忍唔住
究竟我之前玩緊乜

比你發現左添
不過我唔會生，無論二次元定三次元都唔鍾細路
同埋屌拿星，生出黎得正太無蘿莉既？？？

第一次見到d 美化mod我都係咁諗
宜家睇翻原本d女人樣…

話說見咁多人玩 咁上網down左個傻瓜包就話唔使裝呢樣果樣有齊晒
問題黎啦 玩玩下佢成日話執左乜鳩貞操帶呀眼罩呀之類 要有鎖鑰先解到
依加行又行唔到 睇野又睇唔清
想問下乜mod黎 點delete /Disable佢

你係咪大陸網down翻黎？
…係就幫你唔到
我都唔明點解可以解壓就玩到

召喚隊短巴打

殺咗大佬就應該唔得了，時光無得倒流
NEW GAME吧，反正你有SAVE低自己個樣

冇，玩skyrim裝傻瓜包係大忌

一剷就係全剷，就算問個作者佢都未必答到你

睇下會唔會有衝突
有啲mod講明要開新game就即係會有衝突
冇講明就要睇佢會唔會overwrite你已有嘅mod
最後就係check load order，呢樣可以用LOOT解決
盡可能DL一啲可以行SKSE，有MCM功能表嘅mod
如果裝完mod玩玩下CTD，可以用Save Cleaner清下啲FormID

你點確定玩呢個mod嗰啲一定係女

因為個follower只會用she/her/ladyship/my lady等黎稱呼你
有個gay佬係個mod度留言問有無gay既選擇，mod既creator唔答
當然唔排除可能有男既唔介意稱呼照玩既

上nexusmod搵AddItemMenu
裝咗active佢，佢有兩個item同兩個spell
用佢個search，搵下你件貞操帶嘅名
再睇下係屬於邊個esp

我諗佢咁問應該直頭無接觸過mod，所以唔會有衝突/需要overwrite既情況
不過開始左裝mod之後一定要留意

仲有一個方法就係用game本身個console
輸入 help "物品名" 4
佢個result會有一個ID，頭兩個位嘅英/數字就係對應返個mod嘅load order

如果你玩中文版，中文item名
因為隻game打唔到中文字
所以你要DL一個叫做TESVEdit嘅程式
佢可以show晒你所有mod嘅esm同esp檔案
同埋個檔案入面嘅所有嘢

新仔唔多啱用TES5edit,除左拎黎清理mod之外其他都幾複雜

解答好詳細
聽日搞搞佢先

佢話用傻瓜版，好可能係已經漢化晒，中文item比較難search
不過照計用AddItemMenu已經可以list得晒出嚟

常遠黎講唔建議你再用傻瓜包
自己有d咩mod自己唔知
第時要裝個新mod有衝突就解決唔到
去Nexus/Loverslab搵下，一定搵到你鍾意既mod架

Loverslab建議你夠18歲先入去打飛機
以免你被誤會睇咸網

係到呼籲下新加入嘅千萬唔好加入垃圾叛軍
梭默>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>帝國>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>叛軍

SKYRIM BELONGS TO THE NORDS !!!

加入叛軍，我代梭默多謝你

又係度邪教

不論係蛇黨(人類>精靈)定龍黨(精靈>人類)
都唔應該撐風暴叛軍

佢應該係將百幾個mod嘅Data file+其他野再壓縮再放上黎做懶人包
所以你如果你真係鏟就牽一髮動全身

梭默係兩邊都加入先會多謝你啵,
加入是但一邊都係會打走垃圾梭默

我知道Ulfric係d高精特登放佢出黎搞亂skyrim，然後坐收漁人之利
但你諗下，帝國既創辦人係Tiber Septim，佢地連自己既根同信仰都可以放棄
橫死掂死 作為a true Nord當然寧願帶住自己既尊嚴黎死啦屌
另一方面，帝國軍根本就係渣，面對班精靈唔夠能力保護自己友，仲有咩資格統治Skyrim? 你睇下Hammerfell，自己打柒班高精趕左佢地出去，咁就獨立到，點解Skyrim唔得？

從前，有條茂利係冰天雪地嘅Solitude冒住雨出外

結果，佢凍到暈咗

之後嗰日，佢學聰明咗，著到成隻糉咁出去

結果，天氣好好，一滴雨都冇落過

條茂利入咗去個山洞，見證咗一個神秘儀式

一行三條茂利，回程時遇到大雪風暴

好彩最終都安全返到城

新女 行緊去新手村
屌 好似好肥咁 係咪我錯覺

Solitude大部份時間晴天黎架喎
居然會凍暈
btw係咪disable左fast travel黎玩Frostfall?

你加入叛軍分裂帝國，帝國冇左基石100%收皮

簽和約放棄信仰呢個好多人爭論過
個人認為係無可奈何之舉，帝國比人打到仆街，係皇帝醒水+戰術有效先拎返帝都，但無力再戰。反而高精真正實力仲係個謎，連人渣Tiber都打唔過高精靈海軍，依家更家算鳩數

落錘其實係再打左5年仗先簽和約，高精其實一直係守緊南部，只係對面內部兩大派別實現大和解，高精又將注意力放曬去帝都戰線先收皮

獨立其實唇亡齒寒，skyrim作為帝國基石，冇天際兵帝國當年大戰輸撚左，獨立左帝國失左右臂，精靈一打到黎 帝國玩完靠Ulfric條蛋散帶領諾德？

其實點解一開波個叛軍國王斬首果度咁求其
睇佢又唔似係想秘密處決

因為叛軍係邊境俾帝國軍全部捉走(仲有黑仔主角)，同埋其實唔求其，帝國總將軍同駐地既梭默個阿頭都親自到現場，加上獨狐城太遠，所以先係海爾根即刻處決

送到返去夜長夢多 近近地劈左佢

終於玩緊啦
玩黑精龍騎。暫時14lv
做任務拎到把Silks of the Sun套裝把仗
有冇巴打知其餘套裝點拎？

係個個地區d dark anchors/地下城/世界boss到刷
黑精龍騎玩法系silks of sun 係畢業裝黎

人品大爆發連出3個金升級材料

好複雜其實。
有冇巴打有好公會介紹

其實呢隻game 公會元素唔會好勁，pvp跟陣營分，新手可以去巴哈/百度搵台仔/大陸公會加入
英文好可以去出頻問有冇公會收新手
公會加一兩個中文公會(我一個大陸一個台仔)，再加一個交易公會就夠
其餘自己搵pvp會/pve會都得

不過你裝你去到40-50lv後先開始考慮，你如果想玩輸出，法系就見輕甲見法杖就用、耐系就中甲+雙手劍/雙持/弓就用
坦個人覺得唔適合新手

亂咁老屈主角

好的 多謝巴打
另外想問下法傷龍騎有冇話加咩技能好？
同埋 技能點加裝甲個度點解一直得heavy armor 冇light armor加？
有冇網可以參考下
我係咁google 發現參考文唔多

我因為有iNeed所以set到個timescale好慢，冇disable到fast travel，但我本身好少用，多數都係自己騎馬。不過，體溫係跌得好快，除非自己手動改啲衫嘅數值

個樣好似成熟咗
大個女了

都係似表哥

改左版之後要著3件輕甲以上先會升輕甲技能
好似要升一升先會有條技能樹

法龍build 參考
仲有deltiasgaming都可以搵到build 參考

eso中文網
有配點模擬器同技能中文翻譯

呢個網可以搵到大量插件，包括小地圖，skyshard位置提示，dps 計等等

大個女了，可以玩sexlab

其實武器有冇得修理

eso 武器唔駛修理

打返黎d 裝賣還是分解好？

紫裝可拆可賣(搏出紫升級料)
其他未到cp160全賣比商人

見到下面特性係intricate 可以拆黎升製作技能

Down緊個紋身mod

唔經唔覺，Active mods已經去到219
好驚隻game頂唔順炒埋一碟
等電腦大爆炸

好唔好再俾個機會open cities呢

有冇裝我之前個個反CTD教學D野呀

幫自己頂下

有無人覺得紋身嘅囡囡好吸引

介紹番個mod黎玩下

The Coenaculi,Tattoo Model Suicide Girl Race Menu都ok 但KJ Tattoos就不了

我而家行LOOT搞一次個load order
再用TES5Edit check一次
ini檔案改得嘅都改晒
希望唔會炒車啦

我用ENB美化，crash fix成日會話我ExpandSystemMemoryX64唔可以set做true，其實呢part應該係true定false好啲? (我本身部機同win10都係x64)

好易愈接愈多任 唔知解到邊

正常架
你盡量限住自己嘅活動範圍，清左一至兩個點嘅任先去下一個

其實呢part通常都false
我都係x64

好撚好笑
接左個任 好似叫Draugr Dilemma
話幫手搵個人 最終好搞笑關住左條友
好想知唔玩鳩佢會點 可憎揀左CHOICE 冇得返轉頭

我做左個任，有個因爲驚左哥布林淆底嘅諾德佬比個女法師剝光豬定身
幫女法師拎返d行李後佢幫諾德佬解咒
但諾德佬話唔想繼續去vivec city

個女法師將佢變左做隻瓜爾，話去到城市先變返佢做人

不過太多英文有時唔飛對話都唔得
懶得睇
其實拎skills of sun 仗係咪會出到特別技能？

唔會，部分裝湊齊5件套裝會有附加效果，sos好似係火系技能法傷會多幾百
有d效果會係幾十%機率係目標附近開個aoe出黎等等，亦有d係魔低到一個水平會自動補返到幾十%
sos 係幾適合龍騎因為龍騎全部技能都係火系技能黎
套裝湊齊5個位就冇必要再放，可以考慮放其他套裝，湊唔齊5件其實都冇所謂

我用緊把SOS 12lv任務送ge仗
再用把藍字20lv 火屬仗
感覺上低lv 個把仲高攻 係咪我錯覺
同埋商城點品有冇咩野係值得買

商城冇野係必買，時裝/坐騎/屋都唔係必要
覺得鍾意、靚咪買
佢唔係有個傷害數據咩 可能係幻覺黎

仆街膊頭個兩條痕點搞

del左紋身

開個DDS檔執下佢

屌 試左好耐終於解決個乜貞操帶del撚左佢
可以正式開波
巴打有冇正衫mod介紹下

race同sweat唔一定要裝
但要揀返啱body mesh嘅版本

輕甲，其他遊戲/動漫作品嘅裝

衫嘅mod最好逐件download
盡量避免用overhaul，因為overhaul嘅衫mod會取代遊戲原本嘅裝備。

技術上，遊戲發現有同Skyrim.esm嘅內容相同嘅mod，就會load個mod。因為Skyrim.esm嘅load order永遠排第一。所以，你最好都係下載返個管理mod嘅程式。LOAD ORDER係bethesda嘅game係好重要

好彩eso 唔會有沖突問題

咁始終MMO同local玩法都唔同
local可以自己customize
online太多嘢要跟攻略
冇得自己customize
玩mod都係想roleplay想要immersion
殺唔殺怪，衝唔衝裝都唔重要

整左個mod 角色個頭會跟場景轉動
但一轉第一人稱之後就會fail
會唔會關咩fnis事呢

佢個mod好似係話第一人穩同攞武器個陣會無效

第一人稱同第三人稱動畫唔同檔案
如果FNIS已經generate咗就應該可能係其他拔劍動畫影響到佢。
有冇mod個名，等我一陣試下玩命

你個tattoo如果只係texture
就應該係個DDS檔案條邊無執好
搞到點上背時有黑邊

咩係DDS DDOS我就識

DDS係texture檔案，格式分為DXT1、DXT5同BC7

認真ESO 有一群人好得意, 我尋日係OL新DLC入面一個酒館到見到呢班"Roleplay guild"嘅人, 佢地會用LORE向嘅角色名, 仲會扮到好似入面嘅NPC咁對話
尋日我行過個陣仲彈左句 "Oh, another elf"然後有個屌佢話只有冇修養嘅人叫人"elf", 應該用"mer"

外國係game玩roleplay嘅玩家都好沉迷好認真傢

第一次見

邊度睇？

屌 好得意 咁會唔會有人叫khajit做cat, 叫Argonian做lizard架？

從新開始玩，決定唔用command加 level
之前主弓箭副單匕首
今次想主dual-wielding daggers + 潛行 其實有無人咁玩架？

睇種族啦
黑精九成會

個tattoo mod咩名，我DL落嚟睇下佢個檔放係邊
(通常會放係Data\Textures\)

主弓箭副匕首比較保險

雙匕首又要潛行好似怪怪地，一係就幻象刺

刺客會咁玩，但你sneaking要好好，玩到好似hitman咁
唔俾人發現，行到敵人背後先出招劏佢
(呢點新角色應該較難做到，除非學識隱身)
最好當然帶定把弓係身，一但潛行失敗都唔洗驚

其實我想指轉左第一人種再轉第三人稱就無左效果
出左街睇唔到 印象好似叫咩head tracking 之類

轉返第三人稱會失效有冇解

知咩事喇 原來係我要嗰一個紋身問題

咁唔知了

通常維護幾耐架？由幾點至幾點？

呢個???

4-8/4-9

This

收工冇得玩唯有訓覺

我條link嗰個應該係更新版，你嗰個已經冇再更新
用我條link嗰個啦，可以set埋打招呼

介紹返，上面個死肥佬係最後一個dwemer(矮人/鍛莫)
下面係大陸上最老最偉大嘅巫師

好撚肥

跟老豆老母去日本玩5日，勿念

手信
去日本邊度啊

跟團去大阪

手信
大阪我未去過 你就好啦
btw你翻到黎我應該搬左屋啦

九月去台北

一個二個咁有錢去旅行

下個月學校出field trip去8日台灣

有冇巴打知點解換左魔仗有d 技出唔到

field trip去成8日

咪臭係

未計兩日廣州

其實呢到得我一個打ol成日上水
換左魔杖有d技出唔到，係咪你換左把healing staff回復杖 杖有分毀杖(火冰雷)同奶杖，奶杖係補血用，一般法系新手入戰場pvp都建議帶一把r分r經驗

去台北都有錢

條女有紋身之後好J左

台北去過幾次台中都去過一次
可惜唔係鍾意掃街嘅人 個人覺得一般般

我仲未有時間整

不過淨係得下腹同腰下面啲紋身靚
想紋胸同背都太核突

竟然冇手臂，我諗住整個型D紋係
手臂

有 不過都無啱我用嘅

狙擊手乳毛

rip 手長絲 係連登反垃圾巫師

手長絲講個隻kingdom come 同mb 2一鳩樣有生之年

係 係咪得巴打你玩online?得你應我
原來個把真係補血仗
仆街打到依家都跌唔到把攻擊仗 有冇咁黑
同埋我想問升技方面 如果我成個系列都冇學過一招主動技 成個系列係咪冇得加經驗？

個系有技能放係下面skill bar 先會升
放5招係會升快d
搵唔到可以去mage guild 個到撻

屌 跟蹤狂乳毛

但Kingdom come有曬beta有得試完啦喎 應該就出？
mb2咩黎 google左都搵唔到

mount&blade
騎馬與砍殺

steam做緊特價，到6月3##

好想抱隻啟暴龍返屋企

想問下有冇非ENB嘅方法提升隻game嘅彩色飽和度?

有開ENB

冇開ENB

我諗冇

日頭係戶外仲好靚，一到夜晚，黑到好似加咗effect咁

放太耐唔記得左用咩身形
Check唔check得返

Btw 以前用過個蘿莉種族好鬼正
不過搵唔返

monli 定eli

發現死者 個死者一次俾人扣咗好多血，個health值負晒數
身上財物無損失，究竟係點死
我應唔應該多手resurrect佢

係呢個 不過睇黎無再update過
仲記得較個視點較到想死都係唔準

兇手只有一個

有補丁fix 左
佢視點低左因為係蘿莉
唔夠高拎野好正常

係邊個

唔係唔夠高 相反係太高
較低左佢之後但個準星要唔記得向左啲定右啲先指到果樣野
變相射箭又唔準

有啊，用SweetFX Shader Suite
雖然效果無ENB咁好睇，不過提升彩色飽和度絕對無問題
我部機就係太廢唔裝ENB裝佢，我覺得其實夠做，因為你有得自己調整色彩/飽和度/光暗等等既野

冇開SweetFX

有開SweetFX

淨係深色左

好似唔錯，轉頭試下先

其實我日頭冇呢個問題，係夜晚先會變到黑白片咁

係啊 始終唔係ENB 比廢電腦都有得令Skyrim好睇d姐
不過其實有好多野可以較但我唔係好識

夜晚都會改善到
冇開

有開

嫌暗可以再較光d

你就好 我都想玩
但Can you run it 個網話我連Witcher 3 minimum既要求都run唔到
要等換新機先得

蘿莉控

本身已經有Game不過無DLC 而且部機入城就電腦大爆炸 買黎支持下

有無啲Wonder Woman mod推介
睇完幾好J

係飛機到補完左你的名字 幾甜呀
lalaland 睇左十分鐘就棄
呢種劇最on9 係啦啦就起歌
怪唔之得塞車

手長絲係唔係win10+N廠顯示卡？
我裝咗個SweetFX Suite不停有DLL問題，crash咗好多次

唔係啊，我買部機個陣windows最新出到8.1咋
你有無用NMM裝？
我試過自己手動裝都唔work
然後要再download個 configurator先整到落skyrim

但我唔知咩叫DLL

dll可以算係exe檔附加功能
即係將exe無嘅功能inject入去
exe檔收到運行指令，就會係遊戲資料夾同Windows資料夾搵對應嘅DLL檔。問題係，SweetFX要行嘅指令對應d3d11.dll，而SweetFX個package冇呢個檔案。程式就轉為係Windows資料夾搵，搵到d3d11.dll，但唔支援SweetFX個指令。

上網睇過啲文章，話將dxgi.dll改名會行到。但事實上咁做只係disable晒同dxgi相關嘅功能。而且，入到game都係炒，因為輪到d3d9.dll都一樣有指令運行唔到

如果download左個configurator會唔會有翻個file? 因為要用佢先可以將Sweetfx inject落SKSE度，唔知關唔關事？

個configurator無跟埋d3d11.dll
最終都係用返Windows嗰個d3d11.dll

會唔會係download個陣出左問題？
試下經依度下載有無分別？

我真係唔知點解會咁，如果我send我用緊既file比你有無幫助架？

其實Windows個d3d11.dll係顯示卡driver嘅一部份嚟
即係顯示卡廠商認為張卡行唔到或唔再需要行某啲功能
就會直頭將個功能抽走，firmware冇，driver嘅dll亦唔會有
即使換過另一個dll檔，張卡嘅firmware冇都一樣係行唔到
所以我先會問你係唔係win10+n廠display card
你張display行到嘅功能，我未必行到

係咪依個？

OIC，你係A廠(AMD)卡唔係N廠(nVidia)卡
隻GAME係行AMD Radeon R5 M230 <-- 獨立顯示卡
Intel 5500只係平時行Windows用 <-- 主機板on-board內置顯示卡

咁我幫唔到你啦

買過部機

腐爛國度終於爆機，幾正
2gb既game可以做到咁已經好勁，
真正求生game，死咗無take two

腐女國度？

一隻類似fallout既game,
末日生存game,但係隻game得喪屍,
要班人團結先生存到,
好似gta咁玩,但所有物資都有限,
食物,車,子彈,武器都有限制,
你撞爆哂啲車就會無車用,
而且用一個人用得耐會疲勞/受傷減少最大hp/sp,
角色死咗就永遠無得用佢,得自動save無手動save,
2gb黎講,真心勁

係唔係好似H1Z1咁？

仲有打喪屍既時候,
用刀既話係會可以切手切腳,咁隻屍只會咬到你,
切唔同部位會有唔同效果,打擊感感覺仲好過上古5,
唔會拎刀斬屍鬼,屍鬼都唔會無手無腳

其實上古5可以斬頭

佢都得
一樣有終結畫面

有肢解mod

周街學生妹
見到和服囡囡都覺得係香港人黎

屌隔離台中學生咁好餸

琴日行街見到啲中學生放Lunch 有個學生妹個樣毒毒地上連登

我成日見到有香港人上ptt同巴哈
唔知有冇台灣人上連登呢？

ust蝻亞仔

話時話香港有無人上4chan?

究竟變狼人好定吸血鬼好

狼人變返人會無衫著

自從跟左政虎巴個反CTD教學
真係連玩4-5粒鐘都冇crash過
遊戲進度光速咁推進

不過又屎忽痕想dl d mod嚟玩

我無睇到都無CTD

聽日食刺身船

呢啲GAME本身就係要用MOD嚟挑戰硬件配備
坐等電腦大爆炸

係囉好麻煩
近排dl左個cbbe 130套衫嘅package
佢個身型仲好j
又高防，頭身手腳每樣100防
而家加加埋埋成千防禦力

但一變完狼人又要逐件著返

冇ctd嘅感覺十分良好

變吸血鬼會樣衰

冇圖冇真相

1070用家表示部機就嚟頂唔順

長長頭髮，兩眼發青光

係咪有mod將吸血鬼變靚靚
本身都幾like吸血鬼呢個設定
最衰會比人仇視

呢度有冇蘿莉控

返到香港比set 吸血鬼mod 你

如果需要星期一提一提我

唔靚

你用開邊款?

冇

睇完wonder woman一開頭個細路女係幾靚嘅 不過利申定先我係御姐控唔係蘿莉控

講開大姐姐，你係唔係之前有裝過Vivace
佢係唔係一著其他衫就好易中隱形bug?

wonder woman
好唔好睇

今日去桂川
好想大叫敵は本能寺にあり！ 但驚比信長fans 打柒

講開隱形bug , 我好似都奶左野
有時打d卒仔，佢地會隱形
本身以為佢飲左隱形水，心諗隱形得咁好
完全察覺唔到佢起邊

但愈打愈唔對路，直頭要靠上面條東南西北bar，搵粒紅點係邊先打到佢

影d相嚟睇下阿

都ok嘅 BvS個陣覺得幾好J 但去到WW個樣睇落好殘
套戲講搞笑又無SS咁 講打鬥又無超人精彩
係為女而睇

我裝完玩左陣流放左佢

聽日食魚生船先

乜都放上高登

呢到連登

有頭髮邊個想做癩痢

低配當自強

不要羨慕

隊短暑假工係咪去日本做男優

汁男

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!嘩!!!!!!!!!!!!!
吊你正呀喂

我揀左做狼人
吸血鬼好醜，狼人型好多
唔需要逼你keep住吸人血
而且又唔洗驚陽光
最重要既係我討厭Molag Bal
寧願死左要去加入Hircine既Great Hunt都唔要用個強姦犯既力量

有好野食，有好西屌

人狼最好,無壞處

不過可以down mod令你月圓之夜強制變身
唔理你係城內定有其他人係附近

其實主線迫你一定要試過做狼人呢個IDEA都幾好
但上網睇人講狼人到後期用處不大, 最煩係變完身要著過晒D衫
而家糾結緊淨唔淨化好, 因為已經幫左戰友團果兩兄弟淨化
好似話要順便淨化埋自己如果唔係就冇機會
但我好似仲有個關於狼人個任未做, 好似話有個人關左起監獄, 有隻狼人介子
拎左隻介子就可以無限變身

但我又想試下做吸血鬼嶺主

主線邊有逼你做狼人 Companions主線先要你做咋嘛
係有隻戒指令你無限變身，去Falkreath(佛克瑞斯)監獄同個犯傾下計就接到任務
我覺得狼人好型，有無咩副作用，唔會淨化

有個MOD仲可以DIY自己狼人咩樣同換Z技

唔洗多謝我

雖然好正，但即刻霸氣盡失

要型咪原版囉

求先好天真咁以為改一下body mesh唔會炒game，點知瘋狂CTD到要將body同套衫重裝

其實係政虎巴之前post嗰套BDO海盜衫，我搵到UNP同英文版，但發覺套衫唔啱身兼身體同套衫嘅physics唔同

果件唔係CBBE黎咩，你用開咩身形

應該CBBE黎架喎 同埋要裝HDT
唔岩身形用唔到件衫架，除非個mod特別寫明兩樣都得

網上面有人改咗佢做UUNP HDT

不過其實件camisole自帶body mesh
係啲physics (bone weight)會有出入
同埋可能我隻腳個mesh都俾其他mod改咗
所以對stockings都唔啱著

CBBE同UNP唔兼容應該係同bone weight slot唔同有關
係outfit studio入面，同一個slot控制嘅位置唔同
即使同樣係UNP，身體嘅bone weight位置同件衫唔同都一樣會走位(身體郁動時會穿過件衫)

CBBE同UNP本身冇UV MAP問題
唔似得fallout4嘅CBBE同JB
UV MAP唔同，即係個DDS檔都唔同
texture走位就會見到身體一撻撻黑色

日本人好好
想搵垃圾桶見到有個唔知掉唔掉得
有個呀伯提我話掉得

你識日文？

12.8fps

唔識

即係你個時講"耶咩爹 耶咩爹？"

企係個桶前面猶豫左兩三秒個呀伯指住個桶話ok

佢意思係可以放你自己入個垃圾桶

祝你日日ctd

仲衰過叫我死全家

我今日lunch都要去食日本野
[size=2]出前一丁/size=2]

話說尋日好低能地，dl左個follower
本身身形係cbbe
冇留意個follower原來係unpb
裝完炒車炒到呀媽都唔認得
個follower成塊面變左黑色
嚇死我

起碼出前一丁唔會食到生蟲

我之前裝sofia個時無留意本來係unb身
直到著衫個時先發現炒車
拿拿林裝番個cbbe patch

但係又冇你咁誇張

岩岩裝果陣係入到game, 順利搵到個follower, 都係比衫佢著果下先發覺唔同身形
同埋覺得個skin texture怪怪地

後尾熄game再開game就crash
格硬load舊save再強行入返新save就嚇一跳
成個follower塊面變左黑色

想問下d standalone follower係咪就冇影響咩身形都得

standalone follower都要比翻岩佢身形既衫佢，或者比standalone/百搭既衫佢著
Recorder係standalone UNP身形, 可以比本身都係UNP既衫佢
但我著佢default既衫個身會變隱形

揾到工砌埋機的話就原版自己玩 SE就你地比ENB我 我去試

隱形都唔係大問題 最緊要唔好炒車

笑左 咁嚴重

上次去得意妹間公司見工有冇下文?

屌 我都好想食魚生啊
生蟲都抵啊

等我試下比海盜個件衫Recorder著會點先 又CBBE又HDT

早知尋日影低炒車果下
明明一個靚靚follower, 一野變左做黑面神
即刻嚇到唔敢再亂咁試MOD

BTW, 有冇人會好似我咁懶得搵路
一條直線咁行去目的地
中間有山嘅話就係咁跳跳跳跳上頂, 再碌返落地面

咦 唔係個個都係咁架咩？乜有人唔係架

我有時會騎馬

有陣時真係成座山咁高, 好似要殺龍果D山頂 / 灰胡子果度
都係唔知點樣先搵到條大路, 廢事煩就咁搵D石頭開始跳上去

灰胡子個個我直接tcl

個度我第一次玩唔知道tcl依樣野
直接跳石上山，跳跳下跳到山腰發現有路就行翻路上去
然後比隻雪怪追殺, 當時8 lvl, 比佢殺左好多次先到目的地

我都係 果時好驚呢隻野
最慘係辛辛苦苦殺完一隻, 行兩步又有第二隻

anyway, 而家斬菜咁斬

如果佢本身個系統有好似GPS果D路線指引就好了
行捷徑應該會miss左好多隨機任務

其實好似得紫杉鎮個個送野上山既小任務

尋日行過唔記得邊度, 有個奇奇怪怪嘅小丑拖住架馬車爛左
話趕住去葬佢呀媽
但附近條友唔肯幫佢整
之後講兩句就做完個任

都唔知咩任務嚟

dark brotherhood黎 我遇唔到佢
你假如黑暗兄弟會之後佢會記得你有無幫過佢
話說佢既遭遇好慘 唔劇透你，加入兄弟會就明

唔係佢黎

係咪嗰個癲癲地條友？

繼續努力推進劇情

係啊 其實佢癲唔曬 咁先慘

佢先係真正嘅黑兄人
敬拜夜母
尊重聆聽者

前言撤回
standalone follower可以著唔同身形既衫，但要著曬成套先唔會唔啱位
Follower本身standalone, UNP身形
依張係佢著普通CBBE衫

依張係CBBE+HDT效果既衫

著左其實無咩問題，HDT功能一樣有而且無分別
但如果唔著齊成set就會露點而且d肉唔啱位

明明癲左都做咁多野幫夜母，但夜母又唔比佢做listener
觀音兵黎講真係最慘佢啦屌

有個spell可以顯示路徑，但有時條路徑會膠膠地

我前面有講，可能太技術性
重點係件海盜大褸，你用outfit studio開嚟睇，就會發現佢係自帶身體。有身體嘅衫，只要佢係取代body嗰部份就會直接取代你原本個身體。
會發生透明身體，就係件衫set咗取代身體，而又無連埋個新body

屌個個spell帶左我去掘頭路然後同我講No direct path seen
之後就唔撚再信佢

原來係件大褸自帶身體 咁其實即係standalone嗎??

件褸算係standalone，但其他嘢唔係，尤其啲耳環頸鏈，會因為同頭髮或身體碰撞，而成日都飛嚟飛去
海盜套衫算係多配件，除咗主要嘅裝備slot，仲會用埋後備slot
我有用wearable lantern，佢個耳環同lantern同一個slot，只能二者揀其一

movetoqt最快

好多minions

down咗become high king of skyrim

開始酒池肉林式宮廷生活

rk Follower -- Trill (NM:84141) + Emfy Cleric Robes (NM:61013)

Good night, Her Majesty.

Rudy ENB真係好靚，但我部機太屎，fps跌破新低

無ENB，好似古董相咁

其實有冇得解決d衫自帶身形個問題
我本身cbbe, 但有時dl返cbbe嘅衫會唔同左個身形，跟左套衫果個
已經用bodyslide studio build 左身形

同埋有件衫明明有tbbp , 但入到game又唔識tbbp , 太複雜喇

你地咁樣算唔算劇透左

6年喇

如果件衫無body，咁就要入outfit studio自己加返
如果你自己build咗個body，可以嘗試睇下outfit studio有冇同樣嘅base body
用load reference載入個base body，用Confirm All鎖住全部嘢一齊拉slider
之後Set base shape，還原返個reference body，再用import nif，加你嗰個body入去

唔想次次都周圍搵個NIF檔，可以係bodyslide build時按住ctrl鍵
咁就會將femalebody_0同femalebody_1放去bodyslide個資料夾度
如果件衫個作者有整埋bodyslide preset，可以直接用preset，咁就唔洗入outfit studio咁麻煩

乳搖同patpat無論係HDT定TBBP，都係由outfit studio嘅bone weight定義
copy bone weight就係指將reference body嘅所有bone weight加到outfit度
但如果outfit本身已經有bone weight，咁就會重疊，要先del晒outfit啲bone weight先copy得

哇 好複雜
要慢慢研究

唔該晒水米巴

對我嚟講都仲係一隻新GAME
充滿官能刺激

應該唔算劇透，因為都無講到點解佢會係度出現，點解癲左，點樣幫夜母…等等

大大力屌柒漢化組條傻鳩爽到震

有冇人知點解會咁架
明明尋日都冇事, 今日又冇搞過D咩
一入game就咁

load返舊save就冇事, 但一入完炒左果個save再load舊save
就會連舊save個身都變成咁

對波
會唔會load order有問題？

佢譯錯野？

唔只對波
係成個身都變左黑色

好似就係裝完個follower mod之後就咁
但我明明已經DEL左

有無用LOOT check過邊d file有問題啊？

問屋企人借左錢砌機

岩岩DEL左個130套CBBE衫果個package mod就冇事了
但果個mod好緊要, 而家再裝返, 測試下有冇問題
希望唔好再出事

等睇high performance ENB + 4K texture

得8500 唔計display已經無左6000
用R7 1700 8c16t

其實mod organizer 左邊同右邊個排序唔完全一樣得唔得
用LOOT排完之後亂晒
左邊果堆唔知點樣跟返右邊果堆

跟loot個排序就好

衫最好睇啱逐件DL
啲package一件奶嘢就成個package都冇得留低

比幾個星期時間我 到時實測SE用唔用到8核

本王名叫Arturia Pendragon

EX咖哩棒

吾王

話說我隻Game裝係HDD 但個Save放左喺SSD 咁Load係用HDD定SSD個速度

應該都係HDD
個SAVE得幾MB

禮服

屌入左片場
入場睇4d 巨人要排兩個鐘

排緊?

唔鳩排 勇者鬥惡龍都兩個鐘
發覺入主題公園好唔抵

利申極抗拒玩刺激機動遊戲

ESO玩上癮

人一世物一世，咩都試下吖嘛

Skyrim上癮

個劇場好睇 特效100分，d爆炸呀，水上電單車特技，火神機槍、火箭炮個d效果好勁 好似真係打爆d野咁

劇情老套海盜捉左條女英雄救美

玩到30lv了。巴打知唔知有咩網可以睇到咩副本跌咩裝？

唔駛心急打套裝
去到50前無需太過執著
上到cp160打到你怕
上elderscrollsonline wiki 有得睇
或者直接search 套裝名
問我都得

裝太多mod成日CTD
如果隻game穩定啲，又或者識自己debug，以immersion嚟講，係會上癮
可惜而家試mod過程太易CTD

安定期
唔亂來了

其實裝mod唔危險，係解裝先危險
個save帶住mod啲資料，炒得特別甘
尋晚試咗，follower真係唔可以用有physics嘅裝備，個havok bug好嚴重
黑色texture已經事小，成個人隱形都試過，要click中佢先可以re-enable

我應該就係咁炒晒車
而家disable 晒新加d mod都係咁ctd

1. 個save file已經dirty咗
2. 你用緊MO?

havok bug、stretching npcs、npcs become invisible
基本上已經成為咗各個skyrim forum嘅月經文

[img][/img]
新mon

部新機呢

未砌

尋晚到今日不停係咁CTD
原來同我擺咗某幾件mod嘅武器上架有關

我mod嘅武器放唔到上去

背隻無左個紋身

我淨係mannequin著唔到
但直同橫嘅武器架都放到
但就CTD到人都癲

明明背脊個蚊身咁靚，做乜整走佢？
係喎，你啲衫係唔係自己係outfit studio度改？

就算無左個紋身都好靚啊

新裙 不過成件小丑衫咁唔靚

淫亂P

原本有心形嗰個手臂有條㾗

阻人扑嘢

新衫
手套個啲遲下換

肚臍個紋身

前排steam ESO 有折買返嚟未玩過，不過好似冇乜巴打玩緊..

你覺得點？

好似人臉，有眼有鼻孔，有兩執鼻毛走咗出嚟，肚臍係個口

當睇成人臉之後，就再也回不去了

我反而覺得似紅磨坊啲跳舞裝
[Highking Command] → I order you to ... → Dance.

驗眼啦

到家的感覺真好
聽到空姐講廣東話+英文標準真係好有親切感

香港好少 可能有但唔係連登仔

點解弱智都可以打機
人地叫佢裝addons 去我的文件下面個elderscrolls online/live folder到掉曬d壓縮檔入去

佢夠膽影條片比我話裝唔到

佢係downloads 到開左個叫「我的文件」嘅file 掉入去
佢搵唔到「我的文件」因為佢部腦用英文「Documents」
我問佢搵唔搵到addons 呢個選項佢話搵唔到

搞左一輪先話得add-ons 冇addons

打緊ESO

有冇性趣加fd

係咪教緊佢裝漢化？
btw我明啊，有時係隔離po教人點玩淘寶集運會遇到d on9既人 真係又好嬲又好笑
跟住就會諗點解蠢到咁都仲識得上網

唔係扑嘢啊，第一次嘴咋
屌真係好少女漫feel，有王子ballroom跳舞，有比d仔人爭住要既場景

有冇些少葡萄

係
台仔係咪唔撚識英文

有，現實並無咁浪漫，從來無人爭我只有我同人爭

佢地小小英文都唔識架
我台服打LOL因為某次輸入法出左問題要打英文，打左一句問可唔可以比個藍buff我就比人產上天花板，因為佢地真係唔識唔明架

加fd順手加埋 新手
Btw開晒某版地圖每個地方會唔會有成就加到

係D連好撚基本個D都唔識

得米水巴理過我件衫 其他人比下意見
話說星期五再出多次再黃金 今次就真係砌機
有無啲食CPU同ram嘅SE mod推介

屌我件禮服夠冇人理

直接裝個最高配既enb，加埋是但一堆4k材質

搞掂

件禮服好高清 不過唔太鍾意隻色 有d沉
個波型好好睇

你件新衫個top望落去對波好似有d下垂
應該可以bodyslide搞搞佢？
不過下面幾好睇

條友擺明串你串錯字喎

呢款帽好少有喎，套衫咩名？

會，你按J ☺️開任務列表好似左上有得切換去成就版面
btw +我好友@Mouth_Explosion

隻色仲以為係手長鬼絲打

我側面睇又無乜野喎

ENB係食我顯示卡嘅效能 我仲係用GTX 960
等出年啦 N記出Volta再玩ENB

DEM BURLESQUE

有三隻色,不過三隻都sale沉色,高貴D

波型

唔經唔覺個skyrim已經255

想問下有冇咩tools可以自己改D裝嘅護甲值?

開console
用player.modav smithing 100去升smithing
然後改造件甲到legendary
再用player.modav smithing -100還原smithing等級

如果MOD果D 衫呢?
有D得0 護甲值

改造裝備時遊戲會跟你smithing去計個數值，但如果係0嘅話，就唔知會唔會乘出嚟個結果都係0
如果要改件裝嘅基底值，就要用creation kit或TES5Edit

0個D,唔係都係計clothing咩

搵左好耐都搵唔到教學
CK, TES5Edit同埋TESVSnip都裝左
但完全唔識用....

TES5Edit 有冇開到呢個畫面？

load file個畫面可以right click
選select none，再手動選你要嘅esp檔

嗯嗯, 開到, 將clothing轉做light armor
之後再改個DNAM - Armor rating
入game係改到, 但又變左做黑皮膚

其實應該黑皮膚係另外一個問題嚟
不過成日因為某D野引發左佢出嚟

改左做輕甲
每件防500
而家護甲值二千幾
但點解比條龍噴一噴火D血都好似倒水咁

變左mmorpg

無甲一下死

刷左成幾十場副本終於出貨喇，隊友出貨比左我

撚起當年打魔獸

你隻人高level，啲怪都跟住升
uesp個wiki唔知有冇得查
每隻怪都有一個基準值乘以玩家等級
就等於隻怪嘅等級

成日野生捕獲

做咩跟踪我

我都唔想 但你個名成日喺我睇嘅post出現

乳毛巴打對你有興趣

成日野生出現 不了

間唔中有隻手俾你J下唔好咩

個post隻手唔係佢

的
你話我舊登個陣d飲食台post?
的確係我隻肥手黎

新衫

開始係Nexus以外既地方搵衫mod
希望唔會中毒啦

好似Assassin's Creed個啲蘇丹人

邊集game？Google左都唔見有既

刺客教條 啟示錄

嘩單眼電死人

呢件好似都係黑沙

好正呀

個風格又有d似喎

電死曬你睇
件衫成身都有HDT，見到d頭飾耳環fing下fing下好正
咩叫黑紗啊？我係政虎件禮服個網度搵到架，好多靚衫啊

黑沙 = 黑色沙漠 = 黒の砂漠 = 검은사막 = Black Desert Online

哇屌 我睇d screenshots好似用左勁多mod既Skyrim咁

妳套衫應該係呢個作者嘅作品，應該係出自黑沙

黑沙入面係女巫職嘅衫嚟

原來唔係3DM呢個，係Ninirim

ESO: Morrowind Launch

The Elder Scrolls Online: Morrowind

你老味新坐騎

我就係喺度download架啦
應該係direct左我黎依度

ESO: Morrowind Launch

The Elder Scrolls Online: Morrowind
[url]ttp://

一摸一樣
話說頭髮黑色撞落紅色度好睇d
白色唔夠sharp

屌，今日搞乜，唔係死圖就出唔到link

段莫蜘蛛工人黎既喂

Morrowins以前都有dwemer住架

係

新post:

咁快開定
話說我今日搬屋啦
大屋搬細屋 唔見幾籮穀

影下間新屋嚟睇下
記得影埋隻手

屌 新屋勁細間 隻手你又自己都有
有咩好影
今日好多野好亂 係都聽日先

咁快開

原本住緊個間屋黎
話說塊膠片架 點樣唔影到手啊
同埋唔好再跟蹤我啦

無跟蹤你

痴漢

模型膠片？條邊咁多漬嘅

因為我好on9咁倒瀉左d ABS膠水落去
之後發覺死症黎

oh 嗱爛咗塊膠片無得救㗎喇
除非你諗住將佢成塊轉做磨砂
btw其實純粹想睇下你間新屋啫
見你習慣影相有隻手，仲以為係個人風格嚟添

左手仲可以見到隻眼

我知唔係跟蹤我講下笑姐
其實一開始影隻手本來無心show手，諗住可以遮住個地址/比人睇下件野大概有幾大
點知有人開始話我收兵，咁我咪開始玩野之後d post都特登影手囉
但塊膠片真係無辦法

係唔係我個芒太暗，我只係見到個鼻

喂屌我都係

屌拿星影埋我個豬鼻添

咁以後係唔係都要影埋個鼻

影埋個鼻嚇走曬d人
豬膽鼻好柒 一直比條仔笑我個鼻成粒波咁無鼻樑

鼻頭圓大厚肉，多數都好咸濕

男既先係（好似係）

星期五砌機 有乜要注意

點解法師高傷咁多

記得帶夠錢

Skyrim潛弓高傷過法師

手長鬼絲打又話搬屋砌埋機嘅？

搬屋換新機，男朋友話買gaming laptop比我算，desktop搬個陣好麻煩，同埋話廠機好過砌機

你信佢？

咁佢出錢啊嘛
我仲未有收入，唯有到時搵到工儲到錢先再自己玩砌機

咁你信佢啦 到時比條list我睇下

乜呢個世界上，真係有gaming laptop咩

有!不過幾萬蚊部 貴過desktop

計劃改變
等我爬夠文知道點搞之後佢就買砌機d野比我
不過佢話我肯定會fail
聽日執好d野就爬下文學下野

加油啊
有咩唔明都可以擺隻手上嚟問下嘅

好啊 thanks
幾年前舅父拆開部desktop砌機個陣特登叫我行埋黎叫我學野
佢講個d野大部份都唔明
不過見佢一條條ram拆下換下咁部電腦就會快左，個陣覺得好神奇

CPU想平又唔浪費你男朋友錢嘅話我推薦R5 1600

就咁google過d人既評價好似唔錯
話價比性好高，有風扇送煩少一樣野
想問下你地係電腦城個種地方買，定直接去官網買？同埋如果店鋪買，揀好曬d零件比錢叫間鋪頭既人砌機，佢地會唔會偷雞換走我揀既野架？

CPU不嬲都有風扇架，容易過熱嗰啲仲會用埋水冷
係香港砌機都係電腦商場架啦，驚貨不對板可以叫佢打開部機俾你對清楚

好唔該曬
我見佢1600x無風扇就以為其他都無添
我去AMD個官網揀購買佢direct我去中國既page, 然後我發覺佢地係淘寶天貓有官方店 好似好伏咁

同埋買CPU冇得就咁同生產商買，人哋會叫你contact your local reseller
即係叫你搵電腦舖頭買，但CPU唔係就咁砌落機就用到，要加散熱膏，加得唔好仲有機會燒埋塊CPU，所以唔識或未砌過機嘅，一定係搵舖頭砌

屌原來係咁 我以為要自己一腳踢，仲走去youtube睇教學添

電腦舖頭啲砌機手，每個都經歷過初學實習時，整壞機報銷嘅階段
你唔想出事就唔好DIY喇，你係電腦舖頭買齊料，佢會幫你砌埋

好 就咁話，唔該曬

變左硬件台
留名學野

我覺得最難係執張list
邊樣硬件同邊樣硬件夾/唔夾
好高深學問

所以我都係直接上高登search post "x千budget 砌囡 機咁，參考下人地d list再自己加加減減

最後攞住張list落電腦場格價，之後比多$100-$150比人砌算

但值得留意係ATX機箱好大部我岩岩換機果陣都嚇一跳

收到詐騙電話冇聽到

Intel嘅k同AMD嘅x係無原裝散熱

拿 我地討論硬件都同Skyrim有關架

比多百五會幫你砌埋同埋Ryzen CPU會裝Win10好啲

你地砌機windows買正版定用翻版
正版會唔會好貴

家用版一千有找

淘寶
廿蚊

我係計喺黃金買

乳毛玩唔玩online姐

做咩？

問下你玩唔玩姐

想問你地砌機通常會比廠機平幾多？千幾兩千蚊度嗎？

睇你買咩 無話平唔平

我依家呢部砌用左四千幾

四千幾玩到Skyrim+ENB?
咩配置

36lv 開始覺得打怪吃力 點算

Online定Skyrim?

無原裝散熱即係要你加錢買，cpu散熱唔可以無

Holy Shit 求砌機list

skyrim本身都唔高要求，係D mod越加越高姐

ENB又係中低配，然後做好晒D記憶體，材質優化壓縮之類

a卡r700,i5

不過Intel嘅k係超頻版預左你會用第二種散熱

I5唔抵玩依家 買R5啦

四年既野黎啦